習近平算唔算現實世界的童帝？

小學生做皇帝